干查奥做咩自動棄權世界盃

入左23人話身體欠佳自動棄權

葡萄牙符家浚

毒

小毒毒

毒撚

好啦喎!

你話人地毒，但人地靚仔過你

人地有老婆有女

仲有歐冠

佢真係好橙嫁